勇騎不願面對嘅事實 今年係占士嘅騎士對KD嘅勇士

本來係大佬嘅KI同CURRY 俾人篡咗位 變哂綠葉